史達寧好撚廢呀

屌你自我出場啦。比黑碧獻技啦

垃撚圾250

你咁叻你落場踢囉

垃撚圾 史達寧

一撚樣咁廢

好撚獨

真係廢到 我個半場0:2呀

真係世紀大垃圾

傳啦仆街

丁力

你睇曼城d波就會慣

0:3都得啦 本身

垃圾

屌你老味個球傳畀claim仲好啦

垃圾 仲學人著10號

笑匠

佢真係做錯哂D 決定

屌 死黑鬼
咁都傳番出去俾kane

仲廢撚過巴西史上最廢9號

買半大既針晒

丁力好廢呀

猁狗出身係廢d

呢條撚屌Tap in都會唔撚入

出福仔 好過啦 自己申請出場啦
明明 兩次 簡尼 個位都好靚 都唔肯傳

唔準你咁話我既屎屎bb 佢喺曼城carry成隊 睇下屎達寧精華先喇

我偉碧克降臨未

佢不如半場買機票返英國啦

儲咁多場氣 係時候

廢撚到 傳波又唔識傳

射波又廢

我老母都勁過佢啦

Alli仲廢啦

熱刺出品 必屬撚屌

屌你做乜撚野姐

佢一跑就會想望住佢跑

Alli把握力好過250啦

As usual

你老母仲廢啦

有閪用咩 又上腳又成日甩波俾人打反擊今場

拳王同佢相反
走位廢但係入到波

你老母咪又一樣 on撚9

呢場仲買半大=介賭啦

學咩人倒掛呀 on9仔

2比0啦

？

不嬲把握力係零